[頂置]香港民族黨哀悼香港淪陷二十年集會

唯一獨派 仍舉行集會

去硬

大家萬事小心

shoot to kill

Lm

玩炸彈好無

萬事小心

推

叫人出去, 自己留係屋企睇cctvb

陳浩天兩年前講過
兩年後要令香港政局有少許改變

找數啦，烏堡主
係度鳩up

咁又唔好咁mean
邊有包生仔

改變咗啦
有連坐法、集會有政治審查、選舉有篩選
全部同你撕爛晒政府嘅面具
淨返嘅就係我地要做嘅嘢

泛民咪又鳩up廿年
講到你唔洗做咁
唔通你係支那仔 所以香港唔關你事

嗯

唔鍾意陳浩天就等於係支那仔

香港人唔願犧牲

個個坐喺度等人做 會有咩改變??

今天我

m

,

撐

多左咁多人討論港獨算唔算?

咁呢d野唔係一步登天
宜家士氣咁低都要搵野做下
唔好有勇冇謀

自己睇下google 香港獨立 搜尋次數多左幾多先

一開post 已經有熱狗仔黎批鬥

支持

人手致頂

幫推

咩事呀

你地搞乜

人地興中會同盟會都唔會嘥資源時間日日搞打飛機集會

gogogo

淪陷廿年 反殖集會 六大學學生會 政評人 澳洲學者 至少五外媒